成哥都要親身去先買到物資, 連登仔成個月前已經狂網購, 班高官只識係咪前講買唔到物資

個柒婆仲講政府高效率, 隔離完全無管理, 咩柒都做唔到, 大家仲有冇可以搵到有咩唔反呢個仆街政府？

後生被cut單 最後口罩落入廢老手上